有冇人emoji keyboard成日彈走

用緊ipx ios12
不過未update前已經係咁
每次轉去emoji keyboard 唔夠一秒佢就彈左去下一個keyboard
del左emoji再裝返都係咁 無論咩apps都係
有冇高手解答下？